澳門出現第十二宗確診，為西班牙輸入病例，幸被機場截獲

本澳新增一例輸入性新型冠狀病毒感染病例

新型冠狀病毒感染應變協調中心表示，本澳今（17日）新增1例輸入性新型冠狀病毒感染病例，患者為男性，47歲，西班牙籍人士，往本澳經商，無自覺不適，3月15日乘坐由西班牙馬德里往莫斯科的SU2501班機，再乘坐由莫斯科至北京的SU204班機，3月16日乘坐北京至澳門的NX001班於昨（16）日晚上8:00時到達澳門機場，在機場被衛生局口岸人員發現有發熱，但無其他不適，後由消防救護車送往仁伯爵綜合醫院檢查，經核酸檢測今（17）日早上證實為新型冠狀病毒感染。該病例為本澳第12宗確診病例，列作輸入性病例。

而乘坐由北京至澳門的NX001班上只有7名乘客，衛生局將進一步跟進。

隱瞞本地個案，但報輸入個案

痴鳩線 程3~4程飛機先發現有問題

死鬼佬9成唔戴罩

肯定飛機周圍咳播毒

其實知唔知醜死兜爛兜，個飯蓋都爛啦

截獲咗一個
截獲唔到有幾個

澳門咁細有人出事，好快全世界都知，呃唔到人

反觀香港班垃圾DLLM

第一次聽係口岸就被截獲

香港機場係咪從來截獲唔到？

因為見到都扮見唔到。
截到佢，佢堅持要入，入境又唔會阻佢

台灣今日增10個案 全部外地感染

點睇連登仔最鍾意吹奏既台灣呀